男警不甘同袍女友一腳踏兩船兼掟煲 疑施襲致女方多處瘀傷 杜浩成裁定無罪釋放兼得訟費

28歲男警明知同屬警員的女友已有男友，仍甘願做第三者，惟女方最終提出分手。男警心有不甘，凌晨到女方寓所理論，其間被指捉緊女方，導致她的手臂及身上有瘀傷，被控普通襲擊罪，案件今日開審。女事主出庭供稱，當日被告欲搶其手機查看，推撞間她失衡跌倒。惟她承認書面口供曾謂「身上嘅瘀傷並不涉及任何襲擊事件」。裁判官杜浩成即日裁決，指當晚女事主同住家人未有目擊或聽到屋內有爭執，女事主亦無向他人表示曾受襲，裁定襲擊不曾發生，被告無罪釋放兼得訟費。

被告蔡智浩（28歲），控罪書上報稱為公務員。控罪指他於去年8月18日在秀茂坪曉光街富華閣馮嘉茵的住所襲擊馮嘉茵。

女事主警員馮嘉茵今作供，透露原有一名林姓綽號「阿鋒」的懲教主任男友。去年5月中，她認識被告，兩人瞞著「阿鋒」拍拖，直至8月馮向被告提出分手，被告在案發當日凌晨到她的寓所理論。

馮供稱，當晚請被告到她的睡房傾談，其間被告欲查看她的電話，遭她拒絕。及後被告企圖搶電話，更曾捉住她的左前臂約5分鐘，使她感到痛楚。她隨即用右手推開被告並謂：「唔好行埋嚟！」惟她掙扎不果，二人推撞間，她失平衡跌倒，撞到書桌附近的傢俬，但因當時環境昏暗，未有即時查看傷勢。

當時被告將她扶起，二人冷靜下來，再無爭吵。馮今謂：「之後大家坐喺間房，坐到天光。」早上與被告一同食早餐。

馮續稱，早上她發現兩邊手臂均有紅腫瘀傷，後來因感冒和咳嗽，在被告陪同下往診所求診，惟無向醫生提及有瘀傷。她解釋道：「以為啲瘀好快散。」

真condom
你俾人打啫
警隊俾人笑呀
忍下啦

狗咬狗

有沒資料

馮透露，及後她透過WhatsApp向「阿鋒」坦承「一腳踏兩船」，被告是她的另一個男朋友。同月20日早上，被告在她拒絕下仍堅持駕車送她到灣仔警署上班。他們到達時看見「阿鋒」在警署外守候，「阿鋒」遂把馮載回秀茂坪住所樓下，並報警及電召救護車稱「我朋友俾人打同受傷」。

馮稱因瘀傷幾日未消退，故要由救護車送院，及後診斷她的左右手臂、胸口和頸部等均有瘀傷。惟她承認其書面口供中曾指「我身上嘅瘀傷係一個意外造成，並不涉及任何襲擊事件」。

杜官裁決時認為，馮不是誠實可靠的證人，質疑如果當晚馮真的在房間內遇襲，為何不大聲呼救；而且同住的母親及胞哥亦無目擊或聽到襲擊發生，馮更與被告在房間內坐至天光。由於控方未能舉證至毫無合理疑點，裁定被告罪名不成立，當庭釋放，兼獲訟費。

得證，港共認為狗公重要過狗乸

我想問下當年黃毓民「襲擊」梁振英時
梁振英有冇大聲呼救？
當年判黃毓民罪成嗰位法官點做野架？

竟然打警察無法無天
警察打得好

完美循環

狗打狗就是但啦

睇咁耐個重點係咪馮嘉茵俾人車完去灣仔警署,又俾另外個個帶番屋企樓下? 乜唔駛番工咩咁free ge

正，不涉及襲擊。
以後男驚 女女女 埋女驚 都唔會有事

不過算，啲藍天使：）

狗公勝

Google search 馮嘉茵乜料都睇唔到
識佢嘅人冇放佢上老豆搵仔？

勞資

狹路相逢男警勝
平時襲警屈慣咗
以為次次都咬得入

香港本來係唔容許假借正義既名號傷害他人

28 歲男警疑因同為警察的女友提分手，到女方寓所理論，要求查看電話訊息不果，遂捉住其手臂約 5 分鐘致紅腫。男警否認一項普通襲擊罪，今（25 日）在觀塘裁判法院受審。裁判官杜浩成指，女事主曾向家人、同事稱身上瘀傷屬意外，從未提及「襲擊」；而女事主批准被告入屋、二人共處多個小時並共晉早餐，均與「襲擊」行為不符。

裁判官裁定，就案發當時的事，女事主證供並不可信，認為她在庭上說謊，故裁定男警罪名不成立，當庭釋放兼得訟費。

任職女警的事主馮嘉茵供稱，2019 年 4 月開始與另一男警「阿峰」（譯音）拍施，其後在 2020 年 5 月中起，同時與被告拍拖，至案發前向被告提出分手。馮指，現為前男友的被告在 2020 年 8 月 18 日凌晨到其寓所，她將被告帶到睡房後，被告要求查看她的電話訊息不果，遂捉住她的左手手臂約 5 分鐘導致紅腫。

馮稱，曾嘗試以右手推開被告，二人糾纏期間，她意外跌倒撞到就近傢具，又供稱「之後，大家坐係間房坐到天光」，早上二人一起吃早餐。馮於早餐後表示不適，有咳嗽及感冒症狀，故在被告陪同下求醫。

至翌日（19 日）早上，馮再次與被告一起吃早餐，但同日傍晚，馮則向另一男友「阿峰」在 Whatsapp 坦白與被告的關係。而在 8 月 20 日，被告開車送馮到灣仔警署總部上班，「阿峰」則突然在灣仔出現，將馮送返寓所以處理感情問題。其後，「阿峰」為馮報警，指稱「我朋友畀人打同受傷」。

狗乸平時做野就慣左是撚但，到自己落口供又係是撚但，俾人屈左句唔關襲擊事
真係海軍鬥水兵

真係全晚坐天光再食早餐咩？

定係玩足一晚玩到手瘀腳瘀被正印男友發現咗啊？

先唔講係咪狗
推下就跌，跌就梗係會有瘀傷啦，咁都要放到咁大？
小學生係學校打下交都咁上下呢個程度